［Nokia］［紅色波波］想搵返好耐之前嘅遊戲

係一隻過關遊戲 要控制個紅色彈彈波 食黃色圈圈 之後過關 有冇巴打記得係叫咩名 唔該

Bounce

係呢個啦 唔該你呀

app store好似都有得down 呢個game好正

係呀 已經即刻下載咗 唔該你 重拾童年回憶

好似可以變石頭撞牆

想玩翻佢嘅touch版 ，以前要過關個隻3D